大家收過最高offer係點?

唔止人工, 成個total package去計
計埋AL, 公司多唔多免費飯局, OT Paid....等等因素

Base Salary + End Contract Bonus + Allowance + Year End Bonus + Housing Allowance

加加埋埋除返開28K 一個月 仲要20日AL同Medical

不過Base Salary都幾低下 好on9

驚你做兩個月唔做

基本月薪，無佣，一年13。5月糧
18日假
如果紅日係星期六既話會有一日自己揀日子既補假
有medical dental , 包老婆仔女
人壽保險，死左賠36個月糧

一睇就知係銀行工

邊行有housing allowance

唔係，做物流

expeditor

唔係，係公司既物流部，唔係物流公司

唔會啦 我覺得係驚經濟錯果時可以即刻唔俾Allowance 都唔當減薪

Banking
Housing Allowance 唔係實報實銷
姐係每個月都俾一舊錢你咁
咁不如直接當係Base 多鳩餘

當年覺得好高
當年22歲岩岩畢業
垃圾科

去做單車鋪
做左半年辭職轉做政府工
佢開26k留我, 本身得16k

而家睇番轉頭覺得無走錯

做單車舖都咁高？

用10k去留人

唔話要走咪

AIA MT

認真post

賣貴價單車果D?

ff得太勁 ff都要有文有路 學下其他人留言

底薪$120000，13個月糧，每月有28日大假
利申無接呢個offer

風繼續.....

60K USD ＋ 18 Day VL + medicare + gas allowance + 3.5% 401K

55

證明呢

冇圖不如直接作一兆美金人工啦

你有冇睇錯個單位？計返港紙480k 一年喎

一年喎

笑死我成班屌人吹水點知人地係講一年

柒到

要證明？
洗唔洗個個post稅單先可以討論？

45k/month x13+year end bonus+ travel allowance+

利申 ive fg

係連登上面，最低都起碼40k一個月啦
40k留下，係人過既生活黎咩？
#曲

DLLM
153M一個月 （M=百萬）
Year end bonus =Extra one basic Monthly salary
Traveling allowance
Medical Allowance
Housing Allowance
Entertainment Allowance

BBA 垃圾

580 1q

一見到60k usd起哂綱

樓豬

打和啦

正式宣佈連登唔知第幾屆鳩吹大會又再正式開始

底$17k,勤工$1.7k

車船：$1k. Ot $200/hr

佣金一個月大約萬幾到。今個月二萬幾

吹水大會正式開始

25k /m 有10% bonus
29日AL
五天工作

23.6k + commission + gym allowance + housing allowance

差d wo Ching

佢地唔知個邊開價係用年薪

32M